大家記唔記得大陸個劇本係乜? 又記唔記得今日機場發生D乜? 點解美國同泰國突然咁緊張?

大陸個劇本 係中港矛盾
搞革命 搞港獨
挑戰一國主權

今日機場發生D乜?
兩個大陸公安 + 一個大陸記者被圍被打被侮辱
傷害14億人民既玻璃心

今日機場事件同之前兩個月係非常之唔同
前兩個月一直都係對準政權林鄭 同埋林鄭下面既警隊
但今日機場場SHOW既主角就係三個大陸人

你問我現場有無鬼(示威者) 我覺得一定有 但一定唔應該捉
如果你問我 我一定會覺得成件事係約20人既自編自導自演

出黎既OUTCOME, 已經唔係對準政權 反而變成中港矛盾
將之前兩個月既仇恨發泄左係三個無關痛癢既大陸人身上
相信美帝同泰國都係睇得出呢一點
睇得出大陸開始自編自導自演一D事件去大大加深14億人對800萬人既仇恨值
自編自導自演出兵導火線
所以先咁撚緊張

以後既路會好難行
不過都一定要行
呢個只係個人分析
有錯唔好屌得咁大力
加油

自推

因為裝甲車河邊集結囉

push

推

搞事都唔捉你係咪傻撚咗
中港矛盾唔係第一日
講到新發現咁

中港矛盾先係民意所在。

香港有好多好多人憎支那架嘛

612

呢次活動核心不嬲係中港矛盾
你依家先知？

講多無謂 依度會話相信前線 跟住戰友係鬼嚟

而家唔係口角個LEVEL
係幾十人圍住一個人
一日三個

如果同一日有三個A國國民係同一日入面係B俾B國國民圍
真係會變成出兵導火線

最重要係呢件事唔係對準林鄭
而家又唔係搞港獨
俾人拎黎發大 咁有乜意思

睇得出大陸開始自編自導自演一D事件去大大加深14億人對800萬人既仇恨值
自編自導自演出兵導火線

而加唔係就係想佢出兵咩?唔係要攬炒咩?

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

講起中港矛盾就好笑 試過同國外中國人講起中港XX, 佢地嬲到話中港唔可以放埋一齊，香港憑咩同中國齊頭，又話中國係包括香港同台灣 所以中台都唔可以講

又好似係喎

果幾個一定唔係無關痛癢既大陸人，公安同黨媒記者。

最多話處理方法有待改進

唔理佢由得佢煽風點火搞事
咪又係會出兵
根撚本中央想出兵就點都搵到籍口出
唔想出就算你殺咗三條友都唔會出

中共要製造仇恨
方便佢下一步用打擊恐怖主義既藉口
喺香港搞各樣嘢
呢場運動後監控設施一定大大增加
唔排除以後地鐵都會同大陸一樣要安檢
亦唔排除搞教育營等等
當然教育營機會低d